Для разворачивания проекта потребуется: 
-Apache
-php 7.3
-maria DB

Инструкция используется на ОС Windows и подразумевается, что все нужные компоненты установлены.

1. В дерикторию htdocs распаковываем наш архив с проектом.

2. В конфигаруционном файле \apache\conf\extra\httpd-vhosts.conf прописываем новый виртуальный хост.

	<VirtualHost *:80>
		ServerAdmin webmaster@dummy-host3.example.com
		DocumentRoot "{ваш путь}/htdocs/test.devel"
		ServerName test.devel
		ErrorLog "logs/test.devel-error.log"
		CustomLog "logs/test.devel-access.log" common
	</VirtualHost>
	
3. В конфигурационном файле C:\Windows\System32\drivers\etc\hosts прописываем следующий домен.

	127.0.0.1 test.devel
	
4. С помощью комадной строки загружаем бэкап базы данных.
	
	mysql contact_form < contact_form.sql -u root -p
	
	Вводим свой пароль.
	
5. Для провекри запускаем сервер командой:

	httpd -k start
	
	Для остановки сервера используется команда:
	
	httpd -k start
	
Запуск сайта производиться в браузере через адрес:
	
	http://test.devel/index.php
	
Форма "Связаться с нами" состоит из нескольких полей:

	-Имя
	-Фамилия
	-Email
	-Пол
	-Направление
	-Занятость
	-О себе
	-Фотография

Для ввода используются в основном кирилические символы.
Поля имя и фамилия имеют проверку на написание лишних символов и на латинские символы. Можно писать только кирилические символы.
Email имеет стандартный html валидатор. Однако с помощью php добавлена проверка на использование данной почты.
Поле направление не обязательно отмечать. Если ничего не выбрать, то в базу данных пойдет значение "Не выбрано".
Поле "О себе" имеет ограничение в 512 символов. Если написать больше возникнет ошибка.
Фотография загружается в папку uploads.
Кнопка 	"Очистить форму" очищает форму.
Кнопка 	"Подтвердить" отправляет POST запрос где производиться валидность данных. Если проверка прошла успешно, то данные загружаются в базу данных.
	Иначе возникнет ошибка. Запрос не отправляет данные на почту админа.
Кнопка 	"Информация о пользователях" отправляет нас на страницу всех пользователей кто отправил заявку. Перемещение вторая страница использует уже другой php скрипт infoUser.php.
	Страница не имеет постраничную навигацию, поэтому все данные из базы данных будут отображены на странице.


Проект развернут и объяснена его работа. Приятного использования!